moov 同步歌單問題

請教各位巴絲，用moov 嘅話應該如何同步新舊帳戶嘅歌單？
小弟因為舊帳戶係跟台簽，而家要cut舊台，所以要另外開個新帳戶用。
但疑難在於我喺新帳戶搵唔返同步嘅掣。
除咗人手add song list,仲有無其他方法可行呢？